10.5!反緊急法！反蒙面法！岀來呀！

佢都on99 ! 我就唔信200萬人蒙面岀來行警察夠膽拉人！拉曬佢丫笨！我第一個蒙面！

10.5大家要岀黎呀！

香港主權移交以來實施緊急法第一日
全民蒙面 V煞起義！